面家個運動又去番當時日日鳩開活動既情況

無人無宣傳一日十幾個活動